成廿歲人superme都冇件真係唔好出街獻世😂

成廿幾歲人都有經濟能力拉
仲學人著U記成浸寒酸味😂
學人著衫都唔係甘難姐
你睇下人地阿豪哥哥著衫

人身一件衫都貴過你地全身

Yes Yes Yo~

誰偷偷留下負評

正

Supreme 平撚到仆街都拎黎曬

superme可以係邊度買

Ching 著開咩名牌

champion得唔得😂

都係$40一件tee
$160一件hoodie

Champion 我用黎做地布

醉愛實偏

YES Yes YO 做咩好～

Guess?

實偏

好型

條友乜水黎
柒下柒下咁

著得superme 你想會幾靚仔

無supreme 不過有呢d著出街

日本業餘工藝師？

咁做咩唔自拍要影人地D衫

因為太多著唔晒上身

又借刀

咁你咪影自己著緊果件囉